一段片就分散哂大家注意力

有手足中槍有比車撞

一段火燒片就引開哂大家注意力

你理得佢係咪自己友過唔過份

咪撚理佢咪得，關你撚事咩

警暴影響到你都唔關注

全力撞警暴post洗走垃圾post

agree

燒個廢老成班就打晒飛機
唔講以為解散左警隊推冧左共產黨
某d連登仔同藍絲一樣無腦

有問題又好冇問題又好

唔好講好過啦，比人打比人射唔講

幫手推重要post

關心返自己手足

推

幾多個月呀
而家打藍絲都仲要傾割唔割
煩唔煩撚D呀

唉 成班連登仔好撚廢
所謂核彈唔夠一個上午就完左

拒絕白白犧牲 非勇武非和理 放逐者收割
起我底pls
@ vvovv2019